支援流亡海外義士

我們現正準備開一個離岸基金去接收和支付給流亡海外義士( 台灣，澳洲，日本，美國等)的生活費，醫療費等。長遠希望可以資助他們在當地返學，畢業後有一技之長，可在當地自給自足。:

我們是上星期先成立，所以FB和網站都比較簡單: